Infinity War最新劇照流出

THANOSCOPTER

Where is NYPD

Spoiler

點解咁似巴斯光年

你尷唔尷尬？

巴斯光年同ironman係唔係同一idea

畀D誠意啦

dc狗

致敬

好期待Thanoscopter

黎到連登之後你個人低質左喎

慘

😅

認真喎，人地鼓乳有暈都係睇開美漫

啱呀